18R /感動 綜合遊戲討論區

如題我見到galgame就有人討論啦

但係其他好似冇咩人講

通常玩完感情好既遊戲就會心情好感概

好想同人分享

岩岩玩左一隻叫兔耳冒險譚既遊戲

劇情玩落相當唔錯 h亦都相當多花款

畫風好ok

最後感動我搵唔到地方抒發就開左呢個po

補返steam link：

由於唔知各位巴打接唔接受到唔係正版既野

有人要我再upload 返上google drive 比大家

順便介紹多一隻驚

勇者大戰魔物娘 好有深度既18r遊戲

劇情相當豐富

不過h 場面就幾乎全部都係抖m向

講勇者同魔王一齊去旅行

未玩過又有興趣十分推介

正POST留名
關於正唔正版嘢嘅事
我個人認為如果可以用合法途徑去支持當然最好
就算有巴打想玩老翻，都係個人選擇
但我唔建議巴打提供，因為始終有法律責任
同埋其實依家有咩Google係無
真係要玩老翻咪自己搵

有錢我都買 可惜一黎窮 二黎好多game局住睇大陸d漢化

我又唔識日文 冇理由有中文唔睇

巴打都有玩開？

有呀
伊莉好鬼多

其實實用個d我麻麻

我鐘意玩劇情好或者遊戲性好個d

推介一隻比你 未完成但係作者自己公開

玩過覺得幾有趣

劇情睇得出有d心機

呢個時期可能少人討論 GALGAME 近幾年我都少左玩
就算玩都係玩唔哂 玩得小小就停 自從開始買正版之後 發覺真係幾貴下
等特價先入手又等好耐

引唔起興趣好難玩落去 仲未有岩心水好作品

玩完G弦我成二個星期走唔到出黎

咁當然 我有時一玩就玩唔停手所以都算係特登少玩 一玩就成日
G線 TRUE END 真係後勁好強 首ED 真係無得頂

EDEN 後勁都勁 不過有d短

柚子社魔女夜宴 寧寧線都正

全年齡既話 to the moon ,finding Paradise

仲有Fate/extella （隻驚完全當左小說睇）

都好感動

有冇咩病嬌/感人galgame介紹

利申君彼已爆機 我美雪黨

我自己玩既GALGAME唔多 不過推介就一向都係主推BALDR SKY
病嬌既女角突然問我都唔多記得有邊幾隻 家下記起既有秋回7

玩過正傳記得玩埋外傳
將原作昇華到殿堂級作品既級別
無論劇情定遊戲性都係神作級

利申外傳入左正，仲為左佢學緊日文

外傳係勇戰rpg ?

Yup

唔識日文 唯有等漢化

其實有人做左介面漢化
加埋劇情攻略post
應該睇得明大部分既

殘體注意

我有追開 佢未出終章想等埋一次過玩

其實gal好似都冇咩人討論......至少冇咩人講新作......始終係小眾
同人的話推薦上個月出的ルインズシーカー和ルインズシーカー

當初呢隻正傳仲出緊就有追
rpg諗住等漢化先玩 rpg無中文太難啃
其他普通gal都可以啃到

竟然，我覺得RPG唔係世界觀好複雜專有名詞太多都唔太難啃
反而galgame D文法都用得幾深

主要係GAL GAME 有讀到D字 先明
我睇假名個D反而唔明 聽先聽得明無特別學過日文
主要都係靠玩個陣聽個字個音點讀去學